你會講咩呢？

我愛你

究竟有幾愛佢啊 巴打

你仲想浪費多我一個星期時間
點解你唔依家就死咗佢